乜野上氣 個名真係好難聽

上氣唔接下氣 九唔搭八
睇功夫片洗班鬼佬同我打飛機?

你唔睇無人逼你

所以搵梁朝偉做反派

我諗香港未必會譯做上氣

上氣奇俠

希望搵袁家班做武指啦

求其喇 揮下拳加少少cgi同爆炸班友就收貨架喇

霜氣
傷氣
雙氣

上次

叫喪痴/生支

上氣合

上氣唔接下氣

上火熱氣